根本由做學生開始就已經係培養緊你將來做狗

由你做學生果刻開始 其實已經培養緊你既奴性
先講功課 其實你係學校學完野，唔係應該即時做相關練習黎睇你識唔識？點解係上撚完一大輪撚堂塞晒d野入你個腦度之後要你放學番屋企做功課？咁樣要你係一大埋資訊入面搵番岩用既出黎真係幫到你？
你錯喇 因為佢係要培養你大個出黎做野 就算放左工收到老細wtsapp/call/email都要仆住去做 明明放左工/放左學係私人時間 點解仲要做d令自己有壓力又傷腦既野？
仲有 係你番學既時候 就算你對老師甚至校長幾不滿你都係唔敢真係大大聲屌佢地 因為分係佢比 有樣野叫「平時分」其實根本就係「印象分」你大大聲屌呀？冇野既 比爛grade你囉 吹咩？
到你出黎做野 就算你對老細/上一級更不滿大部分人都係唔會出聲 點解呀？因為人係要錢去生活 糧係佢出比你 好多人就成日講「份糧包埋」 究竟呢句野奴性有幾重先講得出？但就好似番學咁 你冇得揀 因為糧係佢出 就算你東家唔打打西家 係香港十間有八間公司都係咁既時候 你揀得幾多間？
我唔知係香港咁可悲定係點 總之我就覺得係香港生活真係好撚慘好撚辛苦

無人做基層 邊個服侍啲大佬？

係咁架啦，有腦自然會搵方法向上爬唔洗人教
無腦嘅人當然訓練做狗